唉好窮 想賣屎忽

想當個屎忽八達通咁嘟

首先你要搵到人買

都係會窮

有冇agent

會餓死